［極想炒車］西貢海域有機會發現屍體

代朋友開Post

尋晚2230左右
我朋友一班人經過以下路段，發現不尋常地分別有5架警車（如圖）

發現4狗車位置係西貢抗日英烈紀念碑
再沿路行入去既位置基本上8成日時間都人煙罕至，尤其是平日時間。
而沿路行到落尾係有幾個極隱蔽既位可以直達海邊（包括衛星圖被樹林遮住既路）
而且行入下圖位置既小路都好隱蔽
（大家可以google睇下實景）

真心想我朋友同我都大炒車，但見到尋日荃灣件事安已不

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推推推

屌痴撚線又嚟

日日咁多人死

炒車呀

唔係呱，又來？

又黎

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

屌你老母又黎放fake news
不推文blocked

呢個位平時就多狗蛇王⋯⋯ 而嫁就

唔洗狂推
成真再推

究竟黑警係唔係想殺晒d人

尋日荃灣已經炒左車啦

不推文求炒車

日日出流言同Fake news，好快全世界麻目晒。

又神探post,收皮啦

推推推推推

推

留名顯靈

希望炒車

附上疑拋屍位置當時的海流圖一張

求source!
真心想炒車

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好係真㗎

希望係假

認真 下次唔好講 影住個天文台時間拍條片 到真係有先擺上嚟 唔係黃左佢會轉地方

拍片變聲錄音話 我今日見到咩 我預計會發生咩

大家重點放返係主線任務成真再推好冇

928 929 10 1

最危險既車 就係最安全

望炒車

黑警話死者係郭啟訓你就信

善用隻閪手呀

下次應該將成篇文hash咗佢擺上黎
新聞一中正再開估
如果就咁放上嚟可能會打草驚蛇

搵人拍片

又黎 屌

你地係咪唔撚識影相拍片?

唉....

一張相都冇

家人認左屍，仲有同路人post左家人既訊息。

Post訊息果位係長期抗爭既藝術人，可信度比起黑警高好多。

唔使專登推，記住呢個post，聽日有咩事再返嚟啦

Post訊息果位係長期參與抗爭既藝術工作者，自己諗下可唔可信。

又一單酷刑謀殺毀屍滅跡
今日唔報 聽日都會

仆街又黎

跳海自殺會咀封膠紙?
驚入水?

家屬好可疑喎
同路人點樣post?
我由頭到尾都冇睇過
有冇家屬同死者既合照？定一句fact check搞掂？

尋晚2230左右
以家先貼預告文出黎

都係個句

洗黑錢比人告就自殺?
陳同佳都洗黑錢啦

一個人洗黑錢 唔代表佢無去過抗爭
又或者佢只係途人 睇到d 唔應該睇到既野比人滅口

港黑錢就要自殺

呢招都咁多人信 連屋企人都信

唔怪得知大陸成日想經濟犯罪拉人

唔好再推流言post啦唔該
做返實際行動啦

又又黎

我答你唔到呢個問題，但我信實際證據多過難以確定既猜想。而且大家再咁樣根據好少既野亂估，好快就會麻目晒。

dklm

唔好中...

而家放流料門檻真係低得咁緊要
求尻其放幅Google map再劃兩個圈就算

Push

家人講左有遺書係屋企，女朋友亦都收到一封，仲要死前有send訊息比女朋友，呢d證據好難由黑警偽造和。

唔撚係掛

真實既只有遺體

係呀，現場家屬講左唔係被自殺

黑警有無咁大力量收買咁多人？仲有能力收買抗爭同路人？ 咁樣估同認為外國勢力鼓動反中亂港一樣咁荒謬。

第一次就話唔識影相
第二次都係咁仲搵撚信？
人地至少都有車牌跟下 呢個po乜9都無
下次就大大力屌

洗乜收買，恐嚇就得，唔好浪費錢

呀蛇你好

樓主係咪黑警？
依啲post係咪特登漏風聲
製造白色恐怖？

做咩又做神探
根本有人報警發現屍體/有人失蹤/目睹人跳海的話，搵警車去調查，然後第二日發現遺體，係好合理既事
乜撚嘢預言

下星期就國慶喇，做實事啦！

LM

根本講咩都唔會信

狗 政府唔信好合理
報紙 朋友又話冇FC唔信，都ok
家屬出埋聲又要FC係家屬又話家屬都中計
驗屍報告又會話造假
就算有手足出到證明就話屍體被調包

直接話係被自殺聲討狗隊就算
唔好再鑽落去
最後都係唔會證實到係定唔係
最後對方都係唔會認
既然覺得所有證據都係假
不如直接下定論再move on/發大佢吧啦

希望係炒車

求炒車

收撚皮啦樓主
唔撚識影相？

炒車阿

似公然處理大陸棄屍，再乘機制造白色恐怖
似係用大量資訊掩飾可能一兩單香港示威者死亡事件

唔理喇推咗先

預言點解釋

喂唔好再查案住好唔好
今個禮拜真係有嘢要做

唔洗再製造啦，班黑警本身已經夠恐佈

下單極有可能係尋日旺角捉上貨VAN既13歲少女
入面4,5個黑警,應該輪姦完....再被自殺

屌 有咩可以做

你話我神探撚都好過話我係狗
比個資訊大家分析之餘
班狗棄屍點會唔踩線先？

推唔推都好，得個知字都好

洗唔洗咁撚快又黎...

人地都C了 我地呢

又黎
留名跟進

車Cam片都冇?

又黎
到底死左幾多人

留名就得 唔好推

不推文留名

Cls,
香港就快變 自殺之都，浮屍之城

唔好推住
希望炒車

好似係因為耆樂警訊搞Party
今日西貢匡湖居有活動
我老闆本身係某個慈善團體成員，有份被邀請去做義工咁
以我所知今日應該有活動搞

自膠
個Party場地同樓主講果個位有D遠
咁應該唔關事

有冇機會係拍戲
早幾日經過呢個位又係好多狗
啲狗坐低曬玩電話
但有架cctvb車我就放低左戒心

個條路平時極黑極少人行

千祈要炒車啊

琴晚tg gp話西貢有rb

會唔會有咁多巧合呢排咁多浮屍

咁樣出完post 仲會唔會係到扔
雖然尋日都試左次

可怕

另一個可能：
個碑遲D會畀人塗鴉？

又黎
但其實尋日算唔算炒車

相？ 車牌？

推住先

大家唔好再沉迷做偵探啦，推多啲行動post。

哇屌

推左先
炒唔炒車都好

仆街，又黎

又嚟

成班人仲係到推乜鳩姐 仲有 無圖無真相 三歲細路仔都知

尋晚7點幾放工巴士見到有狗車入西貢

勿推

lm

推行動PO . 現階段得個知字 . 唔好再分心

中左既話,你即刻搵定立法會議員先,唔係既話隨時被失蹤

一班人都無人影到一張圖嘅.唔需要討論落去 推行動PO .

如果呢單又係真嘅，大家可唔可以行動？

報復性針對警察破壞係必須

有狗車就係棄屍咩

個個咪掛住做神探啦
做翻正經嘢推翻行動post上熱門
先係對死去嘅手足最大尊敬

咁有冇影相?

其實我哋已經用咗好多時間喺呢啲你無辨法證實嘅事度 , 無圖我話而家見到黑警抬住屍都得 . 不如推返啲行動PO好過啦

想殺晒香港人

又有

廢事又話分散視線去支線，我自己不推文回覆

真係好心痛，明明知道佢地謀殺但又冇證據阻止佢地

唔洗預言炒車
啲黑警會轉地方 或者轉日子
同埋條屍會飄浮
9成唔會係落屍既地方發現

要證明今日預言好簡單
拍片去是但一間7仔既報紙位
同時講返自己見過咩
同時將你想講既野打落word到 或者google doc.
然後就唔好再改 (google會顯示upload時間)
到真係發現浮屍
就係你出post既時間

當然如果可以簡單fc
查吓當日水流方向
如果match就出post
因為唔一定得一單浮屍

你講果條小路係車路黎
假期多車到冇位調頭

利申:最近去過

下....又嚟

直播後半你會發現家屬係落左警車先話死者自殺

Mon撚完，又黎大家都知咩事喇，實有黑警啲污糟嘢發生

今次一定要吵車呀

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推爆佢 令到神探post沉

請善用不推文回覆

你本身 p 牌都推唔郁㗎啦

小心求證

唉 再嚟

留名，推

樓主潛啦 唔該你

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

推去Facebook 露營樂/其他露營group，大網仔好多人露營。

.......

以假亂真 唔可以麻木

佢地唔會出狗車做呢D野, 係出私家車架

中埋依個大家預備打仗啦

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

幾張圖畫個圈圈就當真？
Fake news 推乜鬼
Blocked.

劉明先

你咪係個黑警囉
721
831
921
新屋嶺集中營

組團去搵

咁講啦，我住附近

真係有幾架警車留到12點，之後就唔知喇
仲有直升機 8，9點左右飛左陣

感覺上唔會咁大陣仗瓜當我地死架

下次可唔可以報比蘋果唔好post公海

不安

推推推推

香港人，收皮啦！

呢個《美國白宮聯署》剩番 5 日限期，都仲未夠人簽滿！點對得住義士！

請求美國全面制裁香港警察
(尚欠 1 萬 4 千人聯署，9 月 30 日截止。)

【簽完後，記得在 email 裏 click confirm！】

大家一齊睇下Bloomberg editor講咩

留名希望抄車

唉 大家集中番 唔好再俾人spin 走 focus落呢啲流言到好無

根本有事/無事發生 你地都係咩都做唔到⋯

Lm希望炒車

又黎呀⋯⋯

不停揾新既屍體去cover 831 同新屋嶺

唔好呀

尋晚12點幾入去 見到一架私家車 有兩隻狗企喺隔來 好似睇水咁 旁邊就係海
前100米左右 有一狗車 兩隻狗

相都冇
就咁圈個圈就話有屍?
連登仔可唔可以醒少少呀
呢D野係人都up得出啦

呢一兩日西貢市中心/科大有就

好想係炒車

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

唔推 focus 行動

成日搞到自己精神緊張都唔知為乜

P牌仔又想帶風向 引全世界做大偵探？ 夠啦 10月1 有咩行動？ 宜家都無人講

Popo 會轉地方

有冇海流計

（轉）
有個可能係：

死者死志好強
一個就咁跳海其實好難死（好難無視個求生本能去唔掙扎）
所以揀跳海嘅人係有功夫要準備
eg會自縛重野
今次會唔會揀抱住重野 + 封自己口 (唔想有氣泡而被岸上嘅人發現再救起）

夠啦神探

Lm希望冇事

希望炒硬車

黑警全家不得好死

咁今日點

啲狗落曬車？